一人一個連登呃正評方法！

開post屌5p字

屌鳩舊登林早舜
再吹奏連主

屌alan

連登呃負評方法：樓豬開post

但係對感情台星座交配tg post視而不見

屌鳩依家香港樂壇垃圾

屌鳩死廢老

Gay post

仲有開post話而家連登比波台搞到好低質

連登幾時有高質過

十年前已經唔做呢d事

不過樓主既post冇正評一定同唔呃正評呢樣野100%無關係

吾明